收到風，奶左武漢肺炎隻狗係佩清泥，希望大家入嚟祝福佢

希望佩清早日康復
早死早著啦肉酸仔

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

想火化殺菌再肚葬

手足黎
拉

g

一路好狗

咪撚25佩清啦